#A faire à partir de lundi :.
- Optimiser le CSS ( qu'il soit valide au validateur CSS ).
- Arranger la liste des super-héros( trouver emplacement pour la mettre ).
- Placer le dossier (trouver emplacement pour le mettre).
- Option version méchant.
- Ajout de nouvelle donnée ? ( taille, poids,etc...).
- Gerez les 3 bouton de la console pour qu'il soit fonctionnelle.
- Changer la méthode d'affichage des données.
- Enlever éditeur dans l'affichage des héros.
- Changer le format de la date. 
- Changer le texte pour qu'il soit un déscriptif du site.
- ajoutez un temps de chargement (3sec).